繼續投泛民=縱容泛民繼續屈鬼抹黑

大家係時候要泛民步熱狗城邦後塵